麻煩各位幫幫手睇下呢對Yeezy。

呢對嘢究竟係真定假？

8成假

假

8成？

睇鞋帶就知假

差啲瀨嘢，啱先喺IG見到，間嘢又post啲圖出來教人分真假..

有冇人想知間嘢係咩，想知麻煩講聲，我轉頭放出來

鞋踭車線位

大佬，好假wo

我之前喺Facebook個Yeezy Talk Worldwide問，竟然有人答係真

用燈照啦

是撚旦啦屌
着完又唔係識飛

廠貨鞋唔係即係假鞋咩
同埋佢都講到會揀最好嘅品質 即係假貨入面搵對高仿啦

廠貨鞋就知即係假野啦

睇到大學生三個字都知咩事啦

淘寶貨

報海關 叫佢洗定屎忽

佢又話有單又剩，講到似層層咁，真係好容易瀨嘢

樓豬

買ig, 不如洶寶高仿 ，又平又睇唔出

你自己都分唔出啦, 又咩所謂

呢對真既話拎紫外光燈照鞋籠入面 鞋尾條帶既車線會螢光

無錢唔好玩潮野啦 留返幾個錢醫肚算